[月經]有咩PS4 Game必玩？

除左No Man Sky

岩岩買左Ps4冇耐

gundam versus特典版

2k18

Nier Automata

The Last Of Us
Uncharted
GTA V

必玩：
The Last of Us

其他玩下無妨：
Bloodborne
Dark Souls
仁王
Witcher3
Horizon Zero Dawn
Batman
LittleBig Planet 3
Watchdog 1 / 2
FIFA系例
NBA 2K系列

人中之龍

persona 5

呢個list正

我個list:
GTA5
horizon zero dawn
龍珠XV2
Prey
bio7
gundam versus
咸濕排球3(有特價先買or收2手)
機戰V
digimon world: next order

有射擊, 有故事, 有恐怖, , 有競技, 有輕鬆

個post 咁正常嘅

fifa16

仁王
FIFA
horizon
Persona5
Witcher3
GTa5
overcooked
人中之龍極、0
Nier automata

有咩好玩, 玩試玩版好多野都要比錢

隻game你唔用正價買，普通上網玩下我唔覺太差。。。。正價就當然唔值

Sao

仁王好撚難玩

dark souls 3

呢個真心正

唔玩bloodborne
唔好同人講買咗PS4

啱